2018最新大學排名（新鮮出爐）

2018 University Ranking (Hong Kong)
1. HKU
2. UST (excluding QSA)
3. CUHK (excluding engineering )
4. CityU (excluding engineering)
5. PolyU
6. BU
7. Ied
8. LingU
9. OU/HSMU/SYU

2018 University Ranking (Hong Kong) - Comprehensive
1. HKU
2. UST
3. CUHK
4. PolyU
5. BU
6. Ied
7. LingU
8. OU/HSMU/SYU
9. CityU

Source : On9 fking LinHK

樓豬成功研發時空穿越

唔撚想覆你，自己send email問QS, THE

on9? ling u點可能差過edu

city點解喺第二幅圖排第9既

樓主都係想我咁講啫

新一代城大專業打手 成大股神

頭三係 I大 含大 撚大
之後先到樹大 鯨大

點解CUHK要excluding engineering？

你用得QS都知CUHK喺engineering都係長期排第三

polyu同cityu排第四第五

冇錯

cu原來咁低

年年都差唔多

UST工程

BEST 5 21分

理學

BEST 5 21分

UST同City差唔多咋喎

收得仲低過City bba

4. CityU (excluding undergraduate)

咁先岩

好難駁

btw，ug入面嘅獸醫好勁，include埋入去啦